[
    {
        "id": 1667,
        "question": "Renksiz, sarımsak kokulu, güçlü ve beyaz bir ışık vererek yanan hidrokarbonlu bir gaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Asetilen"
    },
    {
        "id": 1344,
        "question": "İhtiyarlık yüzünden sağlıklı düşünememe durumuna gelme",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, bunamak, bunaklık, bunak olma, bunak olmak"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 1405,
        "question": "Yalnızca ahlak üzerine kurulu yönetim biçimi",
        "letter": "E",
        "answer": "Etokrasi"
    },
    {
        "id": 570,
        "question": "Olağandan bol, aşırı çoklukta bulunma durumu",
        "letter": "F",
        "answer": "Furya, fazla, fazlaca, fazlalık"
    },
    {
        "id": 1493,
        "question": "Bazı saatlerde belirli zamanları bildiren zil düzeneği",
        "letter": "G",
        "answer": "Gonk, gong"
    },
    {
        "id": 1216,
        "question": "Arma bilimi ve mühür biliminin diğer adı",
        "letter": "H",
        "answer": "Heraldik"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 1255,
        "question": "Başparmak piyanosu da denen müzik aleti",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalimba"
    },
    {
        "id": 622,
        "question": "Sıralı yazılmış şeylerin bütünü, dizelge",
        "letter": "L",
        "answer": "Liste"
    },
    {
        "id": 1274,
        "question": "Uzay araçlarında özel bir göreve sahip olan ve ana gövdeden ayrılıp gerekli durumlarda birleşebilen kısım",
        "letter": "M",
        "answer": "Modül"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 347,
        "question": "Yiyecek, içecek gibi şeylerin alınabildiği mekanik veya elektrikli araç",
        "letter": "O",
        "answer": "otomat"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Yalan söylediğinde burnu uzayan roman karakteri",
        "letter": "P",
        "answer": "pinokyo"
    },
    {
        "id": 1642,
        "question": "Tek bir sanatçının tek bir çalgı ile verdiği konser",
        "letter": "R",
        "answer": "Resital"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 836,
        "question": "Bulunduğu kaba sığmayıp kenarları aşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşma, Taşmak, Taşması"
    },
    {
        "id": 445,
        "question": "Boyutları normalden küçük",
        "letter": "U",
        "answer": "ufak"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 489,
        "question": "Kişiye isnat edilen haksız suçlama",
        "letter": "Y",
        "answer": "yafta, yaftalama, yaftalamak"
    },
    {
        "id": 737,
        "question": "Hoşluk, güzellik, incelik, zarif olma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarafet, Zerafet"
    }
]